以後所有女義士都唔可以落單！！自己一定要睇路！！

［推到女事主回應］女義士比數十狗壓在地上輪摸

一早見到呢個Po同睇完條片 我真係覺得勁心痛
大家都係女人我完全睇到勁憤慨
點可以會有幾十隻狗非禮一個落單既女仔
呢埸運動少咗邊個都唔得 佢地咁做係唔會嚇到我地
去到今時今日 我地已經唔可以退縮 冇得再返轉頭
但我真係唔想再見到有任何女生因爲啲目無法紀既警犬而蒙受陰影
由於女事主未出黎回應 冒住炒車既危險我都要講

以後所有女仔都唔可以落單！自己一個係條街快快趣走咗先啦好冇

大家見到呢啲情況一定要救人 唔好掛住拍片應承我啦好冇
題外話：究竟有冇女權撚可以組織翻一次遊行

自推十連

睇到真係好嬲

今次黑警死全家都唔撚夠 下世都不得善終

好多狗好鍾意帶雌性動物返狗屋姦

自己見情況危險一定要大嗌 咬撚斷狗手指都唔使驚
保護自己好重要

Up

Break the girls, because if you break the girls, you break the men.

今次咁非禮法 佢地真係喪心病狂 下次冇乜人個陣可能真係做得出
唔係次次咁好彩
夜晚既活動一定唔可以自己一個
不幸落單既 離開咗現場先再會合返朋友啦好嘛

有冇絲打有勇氣去申請遊行 全女班既話 和又好勇又好都一定好震撼 應該好多香港媽媽會join

我今日有咁既諗法
不如認真開翻個tg group搞個遊行

一定要大叫比人摸

值得考慮

group好難阻止男性 到時講明希望活動當日冇異性

推